{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2721&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 호텔 씨엘"
    },
    "text": "駐車場の予約は先着順で締め切られ、週末は駐車が難しい場合があります。 Standard駐車不可の客室には駐車が不可能であり、入室と退室時間が同じため、事前駐車や2台の利用は不可です。 宿泊施設は計8台の駐車施設を備えています。 地下鉄の移動は5号線永登浦駅または永登浦市場駅を利用すると便利です。 タイムズスクエアやCGV、永登浦駅などの周辺観光地もあります。 客室の内部施設は連泊予約の際、部分キャンセルや払い戻しはできませんので、予約の際には気をつけてください。 客室の種類はSTANDARD、STANDARD駐車不可、DELUXE、SUITE、Royal Suiteに分けられ、施設と浴槽の有無も異なります。 追加人数は1人当たり2万ウォンを支払わなければならず、未成年者は利用が制限される場合があります。 Netflixは客室のテレビで利用でき、個人アカウントでログインする必要があります。 ロビーにはコーヒーマシン、電子レンジ、浄水器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の予約はどのように行いますか？",
            "answer": "駐車場の予約は先着順で行われます。"
        },
        {
            "question": "週末に駐車が難しい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "週末は駐車が難しい場合がありますので、事前に予約をすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "Standard駐車不可の客室では駐車ができませんか？",
            "answer": "Standard駐車不可の客室では駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車施設が何台ありますか？",
            "answer": "宿泊施設には計8台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の移動にはどの駅が利用できますか？",
            "answer": "地下鉄の移動には5号線の永登浦駅または永登浦市場駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはタイムズスクエアやCGV、永登浦駅などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、部分キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "連泊予約の場合、部分キャンセルや払い戻しはできませんので、予約の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類はSTANDARD、STANDARD駐車不可、DELUXE、SUITE、Royal Suiteの5種類あります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり2万ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は施設の利用に制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテレビでNetflixは利用できますか？",
            "answer": "客室のテレビでNetflixをご利用いただけますが、個人アカウントでのログインが必要です。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒーマシン、電子レンジ、浄水器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 475
    }
}